機場真係要日日佔？

機場嘅客運量同班次每一日都會有一個飽和度

如果我地佔一 三 五 六 日

會唔會比較好？

我覺得一直令外國人返唔到屋企都唔係辦法

如果一個星期只比兩日升降

同時我地可以係果兩日休息會唔會比較好？

我估效果都差不多

我唔係鬼有錯請屌

推一下

唔日日估有撚用咩

又唔洗咁惡嘅

唔玩cancel 玩delay!!

屌你地老母 你地有無搭過飛機架？

機場現時既建議方法，希望多人睇到

8.13機場策略

延伸閱讀：機場人流

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

離境大堂被阻外國人：應該控制，而唔係阻止登記

推

一個國際城市只有2日可以升降，你估影響大唔大？